[I/A][日服]碧藍航線(14) 投票仍公民權利

IOS:

AN:

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行:

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖[/quote]

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

提提大家：

藏王重工10金箱賭局

1抽胡德？5抽翔鶴？十抽五航+企業？你唔係以為咁樣就叫歐掛

玩哩隻驚要驗血睇下自己係歐洲人定非洲人又點會靠賭艦哩啲7%SSR嘅街貨野
真係想知自己咩血統嘅話，當然係開明石油嘅金箱睇下中幾多隻金吊臂啦

打錯字麻煩搵人開過比佢沉

留名

明白點解無人搶1001未

STRONGHOLD

開左就緊係用呢個

冇人睇到有錯架

LM

唔會咁輕易中伏開post

標槍改自動廢過小天鵝喎
一定係小天鵝勁D
又可以保隊友

是但啦都冇人睇第一頁

但佢係TITLE

投票，型！公民權利

新Post留仍

放心啦，柒都係柒5，6日啫

更正，型先啱

好型

大陸服新船

Fbi

陸服出到第十章,對面會幾多lv

破百

點打呀

手控

出咁多幼稚園遲早比日本仔告

告佢出得唔夠多

隻驚有Bug屎
赤城無實裝

個膊頭同隻腳

仲係3-4奮鬥緊

看圖找重點

本體呢

獸耳控既我

呢隻game簡直係天堂

偽娘嚇我唔到嘅

呢兩枝砲應該用邊枝（唔計強化）

用落上面個枝手感好D
下面個枝防空會好D

分享:咩驅用咩Q炮

終於有箱買 擺脫爆錢危機

lm

Too old 不了

5吋高平兩用要金炮先

我驅逐炮得一枝12.7mom 呢枝都要用著先

仲諗住比支輕巡炮150 z23 用tim

portland改快D黎

FBI

3-2歡迎你
反正可以壓油打

z23唔係照用克里炮咩 ？
太長，睇到一半訓左

好撚歐1日跌曬赤賀

非左咁撚耐一日歐番曬

仆街 琴日食晒d紫魚雷圖 而家改唔到標槍

等左幾個星期 終於完 仲差招技

隔咗幾分鐘發現冇人理要打多句出嚟真係

■対応内容

【機能追加】

・メインストーリー第9章追加

新規実装艦：新月、ニコラス、ラドフォード、ジェンキンス

又有彩箱了

原來你地PO金裝就OK 又係咁撚小圈子

原來個投票隔幾日先另一group

9-3全清係咪要明石女武神出晒

呢度咪又係得胡德未block我
大家都是單機

唔使下話...我8-4 自律都未需要滿編
9圖出齊兩隊90+應該夠打掛

除非佢難度突然提升勁多

睇到你

OK 我依家block

宜度有小圈子架咩

咁唔係全部人都咁小氣既

其實冇

9圖分別係89 91 93 95LV

其實係我仆晒D人

除左某幾條友係人地爆死既時候曬之外 都冇扑過任何人

講show blocked user都係鳩up多
有幾何真係block

yes la,哩度啲人好nice

btw其實無人唔比你曬,只係大家見到你曬埋啲咁普通嘅野懶得比反應啫

咪扑我呀

立即 Block晒你地

慢慢應該無乜野好曬 大部分個個都有

你以為啦9章一大堆限定

花瓶艦咪曬飽佢,唔care

真係論曬點都係金裝曬啲,到依家都未有金高平

第9章又唔會走
活動就話姐
紫皮係難跌至少仲有機會

我都用緊紫高平

曉

係香港站見到有人手動推緊圖,係咪巴打黎

你快D相認

120mm唔係好過紫高平咩

人地成個米八型男咁款,我哩啲矮毒撚唔敢出聲啦....

唔講由自可
仆街吖紫120都冇
全迎都係127單JOHN

我當初係3-2 刷左4 枝先走人,之後開箱又出多左2/3枝

如果得10幾個post已經有小圈子，呢個小圈子一定唔包括我

4-2下話

冇開line/telegram 群應該都唔會小圈子得去邊既

⋯⋯應該

其實唔係限定都冇咩好哂 常規只要肯撈 肯建就一定會畢業

唔喇 實有人會jer撚住

第5算唔錯啦
你睇聖地牙哥?

笑左

一次回多左

下唔係127勁過120咩

睇得出張圖真係好好笑

睇黎都係光輝同幸運E之爭

可能又係我記錯啲砲啲名
砲真係好易亂,飛機我都無哩個問題,砲我無圖成日都分唔到邊枝打邊枝

多佢10萬票

哩十萬應該都係波特蘭一個人灌出黎

就係囉
冇可能黑肉都咁多人愛

話時話幾時出改造啊
唯獨係波特蘭唔出改造,會唔會係日服果邊想nerf

打完5-2又要返去3-4

可能安排姐妹一齊出

放屁個下好笑

有冇人好鐘意抓起夕立睇佢個SD係咁掙扎個樣

未有

宜度啲人打幾場就出 我打幾百場都唔出

真心易跌過一航

當打金圖

5-2女皇係咪道中都會出

刷6-3緊 暫時有標槍改舉高高小天鵝 唔太需要poi住

當然啦又唔係金船

又係牙哥呀

夕立花瓶黎，正常都唔會用到佢

yes所以我無撈
金布里多得濟咩

我齊隊打PVP 夠2隊打PVE
所以想追夕立好正常

撈夠5隻咪唔洗金布里

依隻驚追囡囡需要理由

想問下有咩關ge裝係必撈?
同埋冇克利係咪撈左隻先會好d?

一個鐘一個鐘咁做任務
7點做到而家先出8小時任即係唔洗訓?

岩 想追就追，唔想追就唔追，良心驚

新手見人成日講d德國箱日本箱 想問下係點分

Cleveland係綜合能力最強前排之一
十分建議

我要叫春叫到夕立來臨個日

睇名.........

PVP、PVE都非常出色

美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

今日非撚到仆街，撈左成日個彈鏈都係停留係6/10到，咁就倒左4千幾油落海

連續6日冇油

+1，連續3日無油任了on99

我覺得彈鏈唔洗特別去撈 開開下金箱就會有

唔撈真係無野做架啦喎....

平時就無油全錢 今日使到得200蚊就全油

係，冇活動又未出9章，真係唔撈冇野好做

讀心神game

有錢就唔賣金箱比你，冇錢就一堆引你課

唔計除左做倉管都唔知有咩用嘅五航，原來我都係差4隻金布里就夠突滿晒班金底

原本仲諗住去撈多陣3-4，依家都係算

普通池抽到既金底，我差4隻牙哥

牙哥我keep 都廢事

2萬戰果換戰定驅逐好

2萬戰果驅逐係驅逐之癲

睇你鐘意御姐定蘿莉

皇家隊後排我齊哂 前排落咩好
落左標槍係咪唔洗小天鵝

比你買到又點
試過連開十個金箱 全部紫

Loli招技好似幾吸引

BTW loli 已收

到你玩到冇野好玩，差牙哥未滿，你就會選10章定比佢食自己

驅逐己換 不過3-4撈左幾日都仲未撈到

3-4畢業

咁都好遙遠啦...章又可以換野食又可以換技書又可以換圖紙，章一定有用過牙哥先

而假如真係去到上面果啲都畢晒業嘅無野好玩...算啦我覺得自己堅持唔到咁耐

睇唔透你哩兩張圖加句3-4畢業指緊咩
既然你都已經升到100lv，咁畢業肯定就唔係指岩岩撈齊赤賀各5隻啦

唔通係講緊3-4肝赤賀肝到100lv?

其實唔洗好耐 我隻隻抽番黎既金都95以上了

除左牙哥 同2隻新鶴
1星期3-4隻金布厘 刷突正傻仔

演習定係推圖

升到100lv 結婚 10技 CAP圖打飛機

先手必勝 Level : 4

招野又唔係好急住升咪慢慢升 紅書咁缺

咁樣都夠膽攞出黎

D炮巡隻隻都咁食油

話說金箱一次過開定逐個開好

畢業應該係:
100lv
200好感
全頂裝+10
技能全lv10

舉高高彈幕點先打得大力D?

咁我指3-4畢業姐
唔係赤加畢業

睇火力
好難撐得高

咁要有秋月炮先升到

3-4撈左幾日
未見過金閃閃
金閃閃真的存在嗎

非洲血

D人個個未100%就出POI我刷左一星期仲係度刷緊

6-4 打撈完成, 真係算易

終於到我啦

我玩左兩個星期...可以建到既金皮都出晒
吃喝都畢業

返去6-3繼續撈彈鏈先

邊關撈嫁

每日打4個金箱有3個係日本

8-4

抽到三隻高雄起手 想問係咪用零破就夠 其餘兩隻攞去退役換章？

唔係 用黎突

明白 因為睇到個舊post話多左可以攞去退役

高雄

幾時出北宅呀 搵隻似樣既戰列都無

幾時出異色格

幾時出Bismarck反打皇家隊呀

Big7反cup😡

哩個skin 都on99，cut左我最鍾意嘅獨角獸半個頭

糞GAME

有彈鏈要感恩
好似係

其實如果打活動可以出3隊甚至4隊就好，個活動圖再擴大啲咁玩

可能打一次就當clear但夾埋全清要打十幾廿場咁，依家最多都係出得果12隻艦真係好無癮

要練3隻完里3隻企業

你用下先講啦

依個skin用落好靚，仲有隻獨角獸係旁邊飛下飛下，不知幾得意

too old

撈船未見過金底
是否可悲

隻獨角獸好似格硬加上去咁

第5枝105mmSKC，痴線

全家防空靠德國科技

我都係，刷左好耐3-4

屌...血統係咪真係咁重要
點解撈船好似咁撚易
撈左咁耐 一隻金皮都未見過
係咪非洲人血統咁撚純正

枝野好易出貨 我夠裝2隊了

胡德巴你

獨角獸好可愛

幼女讓比我 隻馬歸你既

有無人同我一樣覺得依家個地圖介面好on9
上面果格完全比個Q版人遮晒，如果果個位咁岩出boss點，加埋啲障礙物我成日都會搵唔到boss點係邊

又唔係張張圖都打到熟晒知道boss點會係邊啲位出

就算唔係boss點，有時想知上面果堆係咩規模嘅咩艦隊都唔得，全部遮鳩住晒，屌

行一步
要改進應該唔難可能無乜人提到

是鳩旦啦，最重要都係有隻獨角獸比你J啫

btw 覺，成日比個人遮住分唔到小型定中型同埋大型定boss

有時哩啲行一步就中伏擊，咁簡單嘅野無理由要我地去遷就咁on9掛

刷到合埋眼都見到佢係咪boss

我覺得最簡單就個Q版人唔好咁大，再唔係就hold某一格可以show敵艦隊資訊

依家用光輝刷佢仲要戴頂帽，真係成格遮晒完全唔知上面果隊咩黎

呢個岩

冇得揀path我覺得係幾ON9

有時因為要避伏所以要踩住自己另一隊 / 敵隊條屍黎行

但係佢行路條path係冇得自己控 搞到可能局住食一隊伏

我撈6-4都成3個星期啦 企業都200好感了
然後每日都有人話好易撈

痴線巴打你玩左幾耐 你刷6-4嘅時間同我入坑時間差唔多長

1個半月 由我夠打6-4開始就打緊 都+10左好多金裝了
當打配唯有...

block晒佢地啦

巴打得閒去幫下阿婆執橙啦

你的名字

可愛嘅獨角獸

無頭嘅獨角獸

上面圖入面個變態跟本就係你

自己按放大鏡入去睇大圖啦

痴線咁都變態，邊個話鍾意就要屌
me只係想保護可愛嘅獨角獸

仲諗住話撳左放大鏡都係咁，屌原來張圖可以拉架?

發現新大陸

我愛週任 做左咁多個禮拜終於靠佢改到標槍

Hard去食屎啦

點解我D每日委託冇哂1 2個鐘個D油任
重ON左幾次都冇

因為過左11點啲任重置左 ?

英箱15000 5個抵買?好似冇靚野咁

折到15000乜箱都要買啦

買左先

我琴晚都試過
跟住訓覺掛哂堆長時間委託又出返哂黎

點折都冇用假的

終於出到第二個裝填，暫時目標係盡快刷多個比皇家大砲隊後排3隻戰艦用

當我想試下出返D係每日到既長時間垃圾委託
佢就話此委託不存在
再重on就出返黎

3隻裝6個?

大佬唔好咁痴線啦...我刷夠一隊1人裝到1個就滿足架啦

刷夠兩個俾胡德算

刷咗一個月... 終於唔洗再刷3-4
準備去4-1但係又有d 唔捨得

哩個post真係好多痴線佬

原來標槍改到尾2個項已經變金底

皇家隊，後排要6個，前排就睇人，但1-3個冇走雞

開唔中既話真係同刷吃喝冇分別⋯⋯

我吊你老母臂呀

不要怕，是技術性調整

彩箱出金吊臂

其實打關d金箱係咪最難出
8金圖先打過一箱

食個早餐都見到有人玩
原來行到好近都唔會睇到佢用咩船打緊咩關

學下d小學雞睇人打機

唔係配返副眼鏡咩？

睇佢射咩彈幕間隔幾多秒已經知係咩角咩裝
好似係

冇彈幕
應該未突破

只見到個中年阿叔

3x lv刷到70 lv得一隻加賀
都唔知仲刷唔刷好

咁撚癲 冇經都刷到70

又要刷3-2又要刷3-4

打左4-2先啦
pvp勝率太低

3x刷到70lv真係痴鳩線

想問下胡德係咪建特艦? 企業突滿都建唔到

大

大建，唔係特建，巴打咩ser，問下其他巴打支援到出過胡德未

第6隻厭戰
大池跟本冇胡德

免費突爆
多一隻添

原來真係建錯pool 柒到

差唔多轉了

其實轉乜都冇所謂 有課過幾次金基本上都齊哂

3歐根4高雄6厭戰0胡德

歐根同高雄狗也不

大池未見過金底船

紫色最難出

冇愛丁堡揮手區

皇家炮隊仲係差隻厭戰

+1

Weak

蘿莉就等哥哥幫你地食哂佢啦

屌你老母第4舊金吊臂

8千出擊終於撈到

咁無計咁紫底咁多隻
雖然我好似紫都差唔多齊

金底仲易出過紫底
我玩左未夠兩星期金底差唔多出齊晒

愛爾蘭神風果d支援有冇

成日唔捨得用堆金/紫布里突破
覺得造船會出到

WTF?

第一應該都係胡德光輝之爭

差6張紫圖先改得埋小天鵝

我會痾煙俾Ajax

我投黃蜂

當然係胡德

而家開始出垃圾委託
今日可以休息

Allin arizona

海倫娜,約克,大黃蜂

緊係投布里啦

ALLIN投布里

第十章 出新炮巡

藍皮？

重巡?
有鬼用?

新三幻神(?)

輕巡黎
藍髮係海媽同級
紅髮係鳳凰同級
應該都係藍/紫皮

Honolulu又係OP Brooklyn class

應該跟返有5X3支炮囉

舊三幻神都未有

威奇塔已經唔好用

太脆

指揮猛都仆街喎 係要加2個維修箱

鳳凰應該取代威奇塔

依兩隻好大陣大陸雞味

Agger

我選擇射爆

淨係鳳凰既話我有

不了，雞味濃

應該搵twitter班咸濕畫師畫新船😡

十個紫箱開，完爆

紫箱姐

海媽同威奇塔立繪高質好多囉，新出依兩隻成個企街既紙牌公仔咁，狗也不屌

得3件4星

28張410，31張MK5，垃圾驚

最後5張4連魚雷

拉下票先

仲可以出埋工口同人本，一條龍直落

mk6一支就夠

大家真係唔好投胡德光輝
營運遲早一定有衫
而且跟大陸計法，你投票比胡德=投比光輝

快d踩我

真係？ 其實mk6好D定380好D

係愛啊哈利！

你唔想見到你囡囡人氣高d咩？

依個係人氣投票啊，日版又冇標明剩係出婚紗skin，理得佢，邊個有愛投邊個！

記錯左，係你投票比胡德同光輝都係白投
胡德同光輝本身有婚紗

策略投票 聰明選民

綜合:MK6, 三連裝, 射速中高, 高爆, 高傷
極端射速開技:380, 雙連裝, 射速高, 高爆, 中傷

我認我衰過狗 望到佢豐滿既body我就已經硬哂

但裝填2個肯定唔夠

大局為重，投比白鴿啦，唔好投比本土，唔係都係益左保皇狗

Sor，想搭單問埋381

個人：
胡德381
厭戰女皇就MK6

380？那有380！你老母！

381係極端射速強化, 同283差唔多
上面睇錯380做381, 380係穿甲.......

投比人氣無咁高既囡囡比佢地有衫好過
下下都係果幾架上開心咩

射速不如等金381，380晒氣啦

all in 我老婆歐根

最強胡德炮

幾時開核心比人換

下下都呢種size已經有D厭
應該要再大D

I see you are the man with the finest taste

大波
幼女

我覺得果2隻睦月級先有撈嘅意義，雞不了

話說皇家隊後排係咪有話要點企先岩?
我依家上至下係厭戰傻白胡德，有無問題

胡德放係最想殺果隻野嘅對面
咁開技fatfat

胡德習慣放中間
確保個彈幕一定打中

唔係打唔中後排咩?
btw見到對面冇胡德都出彈幕, 嚇死
原來係三式彈

係咩 我都倒轉左 我本身就係想問381

我都係咁諗 不過我厭戰380

刷6-4後面得隻胡德，下下中po

講PVP

PVP我都係放中間
都係打得中

放中間比人恥笑

打得中後排既其實無咩所謂

其實刷到船可唔可以唔好下下都彈出嚟 又要load
好煩
新船先出嚟好似好啲

咁嘅話我建議埋學下天華百劍,自律果陣可以兩倍速,仲爽

刷左成千幾油3-2 紫裝都唔見件

自律兩倍速
聽到都正

咁索性出埋skip卷啦

我都係 D轟炸機同127炮 刷左好耐都冇10張圖

想問下皇家炮隊pvp唔帶朱諾，搵第二隻帶珍珠淚會唔會差好遠？
暫時先鋒唸緊女僕、小天鵝、標槍、愛丁堡四簡三

一件金裝要刷幾耐

帶朱諾 再搵1隻帶珍珠淚 回兩次

你地會唔會去3-4刷張ss返黎
岩岩新手 多多指教

金船? 有愛咪刷 為左填圖鑑

大把人會刷加賀赤城，因為冇得建得撈

加賀赤城見到係張list到排頭幾位
我主力仲用緊開局張藍卡...

拉菲標槍綾波新手時期都好好用, 如果有波特蘭+妹的話就算冇裝備都可以好硬

後排可以課一次120yen拎saratoga塞d sb2c過佢

其實赤加同翔瑞邊對好用啲

赤加勁好多

演習有先手差好遠, 推圖的話是但

狐狸正好多

清圖夠力清 不過煩緊起第二隊既主力 扲3星
演習後排好易俾人秒

清圖抽隻胡德 1頂3

想問下貝爺啲煙同小天鵝啲煙會唔會重覆 變成得一次效果
如果係 咁駛唔駛兩隻啲技都升晒

除左一開始小天鵝個煙
D煙唔係必出喎

推圖道中一定係赤加勁，打王就真係是旦

你問我就一航完勝五航

貝爺個技多左(輕巡)係咪即係可以疊?

如果有場係打得耐到比瑞鶴開到三次以上空襲既，未五航勁D
前提有場打咁耐

而家刷緊5-2隻依莉莎白, 係咪pvp先會用? 洗唔洗轉返刷3-4

你打咁耐咪無S勝利

建議刷3-4先

真係想知可唔可以疊

好, 咁我轉場, thx

咁炸得咁耐應該連勝利條件都唔同
睇下有冇EVENT出囉
可能之後有場要炸基地，個boss血牛黎

如果要去到哩啲仲係純ff嘅關先有用,佢地依家除左倉管仲可以係咩

本子既主角

最大問題係綜合能力差過一航仲要難刷證過一航
翔鶴又建造限定
注定係花瓶 除非好有愛唔係都冇人用

唔可以疊 但係如果煙霧有多一個覆蓋範圍會增加

其實S既時間(2分鐘)係夠放4次 上邊咪誤導啦

升艦呢D有愛咪得
打關又差得唔遠
係打演習先有出入

演習換左2隻艦之後
真係唔打都得

之後出新系統
全艦LV100不是夢

有時有金布利同金箱喎

光輝吸血鬼愛宕獨角獸，已強勢登錄

吸血鬼個期未玩

其實五航同一航比真係輸係技能到，

合體技既「一航戰」同「五航戰」睇數企己經係赤加完勝，官方配個咁既數左比翔瑞=玩鳩佢地

之後就係先手必勝同慢熱既奮進，先手推道中完勝冇得比。

但打boss奮進絕對係好技能、團buff+雪球buff，但好死唔死，又完敗係重櫻天敵企業號既lucky e手上。

佢地唔係差，但⋯⋯⋯等BUFF算啦

只要有愛就可以了

加成少左仲要食多10% dmg

赤加都話有得慢慢刷

雙鶴仲咁難拎
要食咁多金布里真係食唔落手

真係有愛先玩

我演習升到2000內 要睇啦-TT

我打8-4 大E+Unicon，我相信依關用五航打會仲好...

其實翔瑞係J CV

但打越耐5航戰既威力先越勁

我覺得最煩就係鎖你2隻後排
企業 1隻做到5航戰既野，重有2個位可以任配
配一航、配雙炮、獨角獸都得

8-4我用一航留4發空襲直接爆殘隻王

咁姐係我前面係唔可以用超過2次空襲

如果前面冇必要用空襲既話我稔五航表現唔會好D

升技又要升兩次

咁講一航夠鎖死兩個位

但一航玩先手，企業個技能唔同
學上面講一航炸道中都得

有冇人揾得返之前個一航五航企業 輸出against時間既graph
早段dps一航係最勁應該冇爭議
但係隨住時間過我記得係五航>一航>企業
所以唔存在住打boss完敗喺luckye手上

又有Fletcher class

強度唔重要

你兩架對一架一定企業輸出最低po
記得瑞鶴開曬3下技之後每下低企業開lucky e少少

大E蠃生存力，帶奶媽加鳳凰可以由道中到尾王一腳踢

要比較當然係遂個unit計啦
即係一航五航會除返2 如果唔係至少贏成倍

我覺得係贏泛用
後排有個位你諗唔用落咩，結果一定答企業
有防空有火力有生存力

手賤突一咗隻黑暗界

望左眼未有人放

陸服新消息

投票結果

聽日朝早更新

希望依度比放陸服消息啦

wa diu
刷到可以減傷咁惡
低耗隊天下又返到

日服遲早點都要突架啦

貎係邊隻

升緊山城

神通

冇睇個表，但會唔會係五航4招技加埋同一招lucky e比先？

落左隻企，你旁邊仲有個位比佢配其他船，2V2咁先公平

胡德由10lv刷到90lv都未合到金炮

減傷真係好撚惡
所以話艦b係休閒game真係一D都冇錯

大E+胡德，條數即刻唔同哂

完全係俾人刷圖紙同練新艦

新建又話加白字既
不過等級上限提升即又無止境通漲

有胡德係度，搭乜都勁

有D想練多隻胡德，有冇得諗？

乘返2既話咪即係2架大E輸出

如果落胡德既話 咁就不如一航+胡德 五航+胡德 大E+胡德+任選一

因為胡德高dps而且打最高難度關都會放3架

其實有需要 去到9圖都隻隻90lv 10圖要增加難度就隻隻100lv 唔降低根本刷唔落去

又係紫改金的驅？

唔用胡德，咁用同Class比較，大E+大黃蜂，條數都係好唔同

練多隻0突滿技胡德

新果堆而家無90lv都打唔起

SB2C
正價

你地係自律刷定手刷

我過9圖用自律打有少少緊，不過手操就輾
但唔自律係工司玩唔到，點算

2金

兩個SG雷達都咁開心

buff到後排得胡德

打王用乜鬼Unicom

btw企定定4下飛機咪算囉，係要玩花式

隻驚其實叫胡德航線

有胡德有人權

其實Unicon都唔使，只係帶佢升Level

可以刷少架sb2c已經好happy

咁點解唔放道中隊

道中練緊兩隻後排

刷裝會唔會清曬d船?定有王就打王

清你識貨

睇你咩裝 紫就全圖出 金就王先有(好似係

刷緊3-2 我見王好似跌多d野

唔洗全清
道中個跌率差

無獨角獸

賭

陸服開神通

刷5-4啦 望

可能紫改金

日服跟BETA服同一日維修

自己有1隻企業值唔值得80換多隻黎突?

我仲以為係4-4

換, 慳返粒金布里

都有

終於等左14日 今晚要胡德

牙哥就話姐 企業即換啦

牙哥啦

就黎換人啦

ALL IN 光輝

光輝呀

仲有9日先換，而家仲係牙哥

我講緊投票

80換左光輝

有個白痴問題想知，突一升突二之後仲會唔會突一嘅效果喺度，睇極都唔明

會
日版未滿LV唔好突
日版未滿LV唔好突
日版未滿LV唔好突
日版未滿LV唔好突

玩左咁耐,其實我仲未知點解唔好突

油

哦,我以為仲有其他野

突左升LV要多D EXP

fake news

PVP +16>+15>+12

放棄

今個星期應該可以升埋古鷹

原來投票 我都投咗光輝

好似俾人撳住係張枱後入咁

鹿兒島胡德第4

女教師

舞鶴都係

究竟厭戰招技有咩用 升到9lv
都好似冇咩力 應該係話打唔撚中人

偏向PVP用
PVE頂多打下D非人型艦

觸發到嘅話傷害其實好高

大湊得第6 班腦魔去哂邊?
想睇新腳圖啊

出擊17XX次都係得2隻加賀
赤城未見影

開黎見我

PVP 永遠厭戰MVP

推到光輝出新skin

提提大家9點維護

佐世保都係

一準時開始就狗衝投左佢

大家一齊頌讚美腿

投左啦
就黎布里都多票過佢

完已玩，唔記得8:45入去跑多次委託

唔記得入去做個10小時任

冇閒油做10小時

原來維護
完全唔知

全部9:01先做完

早過平時一日

【予告】
「天は正義に与し、神は至誠に感ず――
我、弾雨硝煙（だんうしょうえん）を振り払い、勝利を以て祖国に威光栄誉（いこうえいよ）をもたらさん！」

来週は、複数の新しい艦の実装に合わせて、ミニイベントも開催する予定です！

お楽しみに！

三笠既小型活動 有複數新艦
應該係對馬海峽海戰

勁過二戰戰列就好笑喇

數值應該唔太勁
睇咩技能啦 可能出光環技能

日向+三笠

PLUM出土人?

ＰＬＵＭからフィギュア化企画進行中です！

進捗有り次第ツイッターやブログでお知らせ致しますので、是非ご期待下さい。

企画Ａでした。

艦c艦b都維護

三笠好型

靚過琴日果兩隻大陸G好多

唔掂喎 好大陸feel🤔

是旦啦, 咪又係G

紫改金
又清金圖紙

有冇咁多票啊 陸服有咁多人玩咩

確定左？
一上場就紫改金？親生女？

佢好似有幾日，每日投一票
仲要計下有D可能係分身

神通黎？冇記錯係咪巡黎？
要刷定圖

今次新登入畫面

射爆了

哇屌，擺明幫光輝拉票，營運真仆街

btw，又要打J

係巡
FAP FAP

9估咋

出左更新檔 有人解包
5隻都係10圖撈 好似係
----
三日月(白皮)：
快速裝填

水無月(白皮)：
快速裝填

火奴魯魯(藍皮)：
火力全開

聖路易斯(紫皮)：
LuckyLou：每隔20秒，有30%(60%)的概率發動，提高自身10%(30%)炮擊、裝填、機動屬性，持續8秒
防空模式

神通(紫改金)：
不屈之神通(改造技)：自身受到傷害降低20.0%，在隊伍中(存活)時，隊伍內所有驅逐、輕巡魚雷暴擊率提高4.0%(滿級10.0%，額外提高暴擊傷害30.0%)
華之二水戰：在隊伍中(存活)時，隊伍內所有驅逐、輕巡的雷擊和裝填屬性提高5.0%(滿級20.0%)

這5艘都是全彈發射，沒有專屬彈幕

張圖寫明輕巡

佢地係咪己經唔記得左有隻重巡應該要改既味改
升到100放左好耐喇屌

佢果份既改造圖我刷好左兩個星期有多喇

紫改金定直接撈金麻煩🤔

重巡

紫改金
一定係

入得
BETA服

10圖自爆船好惡 打2場後排冇血
換隊先

神通個技 其實係OP定唔OP?

OP 最強雷擊buff

神通 陽炎 夕立

最衰唔buff重巡 如果唔係搭高雄就正了

BETA服個陳年ACC出FULL TEAM打6-2都剩1/4血
練太多重巡的錯

10-1個BOSS
笑到我呀 一排自爆船

笑左SOR

wa diu

ban ban ban

好悶呀 開ser未

好悶啊

等緊

火力全開輕炮巡
又一隻勁野

好似係第一隻咁樣COMBO

但日本server都未開

係

又早左開?
有人入左GAME未?

大獲 我積左10次演習未打...
要準時開ser呀

你入唔到?

玩得

冇人

我重開game就入到
咁早開ser既

知道我地LUNCH好悶

個SER冇幾多人ON
襯機偷左排位第一坐返陣

唉
你話遲多幾日先維修, 上到元師幾好呢?

浪費左打BONUS分既機會
仲要係未到將級條件較容易既時候

元帥最快要第2個星期五既中午

大佐得返+12

唔夠Level入9圖

又係光輝BACKGROUND 如果人地唔知咩黎 仲以為我玩變態GAME

10-4 LV102

冇誤會到

79lv應該夠入 ?
不過都係慢慢農埋要既金裝先推圖

準備遠征到9-3
彩箱我黎啦

金吊臂

新隻紫改金幾好J
但唔鬼夠打
申利:重係5圖

要提督Lv65先入到關，我依家得64

以為要70lv/以上
咁10圖應該都係70/75

8圖係60，咁10圖應該係70
之前都係1+1刷圖，啲提督Lv無點先

快D升70lv好
每日任20%同40%差成倍

係 -1lv 撈6-4上埋去先
沒有夕立的第23天 晴

[quote]但日本server都未開
要beta服試幾個鐘bug先

我啱啱都見到 cap唔切

拎堆白艦去刷1-4先

而家先推到6-4 幾時先到9圖..

1-4邊有經

其實點計 日日同對手磨爛席 等隔離先打上去先
都係得17分左右

真係唔知點計 我次次都打最高分果個 都同第一差30幾分

要手頭上既人分數上左去先打佢地就有bonus分
同埋正常e個時候最高分既人係唔會打上第一
第2個星期五就會見到真正最高分

好感動終於中左第1次金裝
雙聯203主炮係咪已經最勁

係
而家德國金箱金裝係得佢好用

今日個更新, 日服有咩新野?

艦C聽日喎

新月要撈9-4 唔是掛...

有冇話排名差幾多先最大bonus
岩岩4000打左個300 14分
應該無得再高🤔

10圖 好難又好玩

得罪講句, 9圖道中三幻神個傷害完全唔入流

唔係排名差去計,係積分差去計
詳細算式唔知不過可見係將級越高要求分差越大

so?

落垃圾隊防守？

請指教

防守同打分無直接關係
多D人放垃圾隊可能本身唔追排名既人都可輕鬆D打到
間接令壓分打既人受益都唔定

放經驗隊

又有道理 轉6隻垃圾出黎比人刷下exp先

咁狠心推明石出去俾人打

唔緊要 最緊要易打多經

有三隻金布里
喂曬比光輝三突
定係比舉高高三突

99lv 布里

48萬$$

經驗隊

點解要咁樣放滿既

易打多經

姐係打既對手易打D 同時又多經D?

10-4道中101LV
好痛

10-2撈船中

我推晒圖先撈船

有冇巴打都有改造長島？

和諧左個標誌

硬係覺得佢把聲怪怪地

反壓制返你班垃圾

神通一開始血量得470
比到盡加埋改造個240血, 去到2500血喇, 20%減傷

即係有效血量得3000左右?

開圖 堆3星獎勵同倒油無分別

日本箱太多 拎10個開

無吊臂仲有金155

1隊1+1, 另1隊1+3順便練船，全清一場要300油左右

留咁多金箱唔開

等每樣有十幾個一次過開每樣10個

推9-2圖 我要FULL TEAM
一場5X~6X油

三星戰艦痛鬼死 打一場旗艦俾人燒一半血 睇黎要裝滅火筒

想請教一下 呢個陣開自動3-4撈船 點解成日輸 係練度定組隊問題？

冇裝？諗唔到有咩理由會唔得
升到d裝+3都得啦

得藍/紫色裝
一係旗艦擊破 一係就A勝

唔係咩色裝問題 +3同+0都有分別
你旗艦比d加耐久ge裝頂住先

隊野防空太廢同埋

愛丁堡39lv易死

３- 4 可以等級壓制 裝求其升都得

個隻唔係貝爺黎咩

細圖睇唔清楚
反正39lv咩都死

係貝爺

關練度事，獨角獸lv4

後排太軟
中間轉戰巡就得
好似係

好似係4X LV喎

40幾 擋住左姐

好明顯4X啦
中間前後兩隻都易死

不如貼下你重有咩艦喇

不如刷返2-3/2-4啦

BTW，如果你以個練度又唔夠既
真係建議刷返陣3-2先，有SB2C同127炮以d新手福音

3-2都得喇

其他lv仲低

1隻70 跟住成隊40UP都自律唔到3-4

9-3唔夠打 道中隊去到第5戰 前排就死晒

唔洗諗 去升克里夫蘭 升到30LV 開始1V9

真心講句
去3-2練下艦先喇

專心練好貝爾法斯特、海倫娜同克里夫蘭三隻先
練好佢地可以打到完場

升隻不死鳥黎刷關既話突唔突好

日版？
唔突最多刷4章？

日版呀
就係突又食多左油 唔突又冇力

6-4 有咩 1前1後 推介

但不死鳥去到高難度場續航力夠強
我覺得突爆都ok

企業+克里夫蘭

unlock左威奇塔未? 正常都要突下不死鳥先夠星數

咁我照突先啦

今日開始棄驚一段時間,遲啲見

搞咩

唔通二次元滿足唔到出事了

唔通胡德上唔到第一嬲

100lv?

我會揀90lv up既其他艦順便練下lv
勉強可以1+1 但係要帶多隊打王

要唔要報定FBI

yes

出2隊無咩所以
我6-4都係2隊
企業+克里夫蘭打王
1+2隊道中

齊齊1+2練艦

3-2 d裝真係好難出 刷左2日都未撚合到1件

我都未完成6-4 三星
要打成十幾場

萬幾油無時間玩6-2出兩隊每隊6隻

第10章boss唔算難打 但係道中D戰艦下下直射後排好煩

本身諗住明石+獨角獸+光輝 前排用小天鵝 標槍 幸運女神改可以穩陣磨住過

但係結果唔得 前排係冇乜危險 但係清唔夠快後排會直接比D戰艦射爆

無反應
可能已經拉左

有金裝有彈鍵有吊臂你玩哂

歐洲人
我通完關淨係出左2隻新白皮

屌 終於都有光輝喇

我都係，你係咪大湊

係呀

下次有胡德就Fat fat

琴晚中左已經

屌

琴日第一次轉起建大型艦，之後建5次就出左佢

吃喝各差一隻就3-4畢業
下一站去邊

6-4

我刷左過千場，赤加1隻都未有

我而家出擊數3300
其實慢慢刷下刷下就有

咁你打得多過我，我都希望快啲撈到

I know that feel bro

打左兩日 終於出 仲要撈多4隻

blocked

好唔捨得
3-4我無腦上兩隻90lv 1-1都過左
6-4要諗

刷左成個星期都冇POI
唔通要學胡德巴棄game?

原來而家A B group都係SSR既頭3
之後到底有冇SSR以下既入到圍
唯一最有機會應該得unicorn

差唔多情況
好撚灰

胡德巴棄左GAME

胡德巴應該係人獸交 俾fbi拉咗姐

Blocked

一星期無就棄 我應該棄左10世

點解我今日冇d8個鐘任ge

你唔好咁講佢

無活動, 要做既都做曬,

每日只解日任, 我依家都好少上水

屌我棄一個星期去一轉萊特灣同蘇里高啫

同埋鍾意獨角獸是唔會比fbi拉的

我永遠支持克爹

放開個隻馬

每日打左1紅6藍4黃11本金書

3場1本

聖地牙哥 啪啪啪

克爹都要睇對手
今次B組頭幾名金皮全部無俾票

見 到爆錢又無金箱就忍唔到手
當然咩都無中

我打70lv既
前幾次都低過期望值今次補返

星期二+五得1本

而家69希望星期日前上到70

上到LV70多一倍架
我想要藍色又比紅色我

我紅色長期0 藍色二十幾本 唔係好想升防技

係咪用d勁紫裝好過廢金裝?

廢裝廢係有原因架
冇上榜都唔好用

有幾招防技都值得升
皇家隊貝爺,小天鵝煙霧,舉高高彩虹計劃
克爹升黎降低副作用都好

還返啲金布里比我呀

仲曬野合左+6 屌

合左有佢喇
可能勁返呢

升左彗星+6
早知升sb2c 貪佢金裝

+6無所謂啦
+10我就會笑到你面黃

點解有d金裝同紫裝一樣樣 金明明有s 紫就冇入list

飛機T1T2強化件多到射落海 最多蝕少少錢
唔夠helldiver 彗星+6都可以比低LV CV練級用

彗星出得快，都叫有少少用既
雖然減CD有海燕囉左佢個位

beta服出左大學院之後即刻冇心機練2線艦

彗星其實比輕空用唔差
我架彗星都比左突擊者玩

有咩用

lv100左既船賺到既exp會去左個講堂 然後可以分返出去比其他船

根本比大家唔洗返轉頭帶艦

不過個設施升級好食錢 4升5已經要萬2

但錢最後未又換到紫裝

正 可以一路推圖一路升新艦了

可以計到249人做左任
對比隔離龍珠

大湊又牙哥感謝祭

聽日開活動之後到底會有幾多個提督面對呢個情況

艦C活動不嬲等到第二/三日先開波 一邊睇攻略一邊打

又係你

4隻 夠開一枱麻雀喇

i know that feel

35場3-4 跌左1赤城 2加賀

上星期得60油,今日6000幾油用唔晒

仲有秤
活動完左之後就油都唔駛課

日日課晒2次油都係冇POI

cls

我都同摩爺戰鬥左4日🤧

摩爺未刷先棄
我隊伍入面唔需要吉祥物

吉祥物X

性處理器O

打左一晚 連S都無
純正非洲人血統

有Unicorn已經夠

你講緊Unicorn (囡)定Unicorn (馬)先

Unicorn(胡德)

Unicorn(高達）

日本人抽90連
SSR(牙哥)差D多過SR

岩岩先睇完本unicorn

出擊19XX場得2加賀
有無咁撚難出呀

in牙哥 we trust

遲d係咪有三笠mini event😃

趁宜家養生期 返去刷fgo活動先

關都未開哂 刷條毛

同人唔同命，梶田教29連就高雄光輝厭戰

養生

1:25又係貝爺
化唔化做10章好呢

用鑽買錢

有乜出奇，我見有金箱買就用鑽買錢 出到金裝唔使刷圖

操到佢嬲嬲豬
死左會扣?

出擊會扣
死會扣多D
(好似係

auto舉高高係咁死

死得多會跌好感

有冇人打一場6-4要200油
點刷夕立

300幾油路過, 因為auto打

1前1後160-170油

auto 道中 1+1 boss 1+2 都係差唔多160

前排2隻換位 用復縱隊好D

將你個名睇做外立再見

夕立我撈足7日先出

pvp咩時間搶閘最好？

夠分先搶

搶1000名都好D 再之後個D點搶
無耐就趺返落去 爬到前300都升唔到階

大原さやか

條撚準備

真係似重櫻版傻白

反差萌姐姐

廣告個立繪型好多

留定藍膠

金皮 技能一定好勁

搖撚準備

D金布里用哂

我專登留布里唔突住就係見到張海報

常時留4~5隻

支援見到金布係咪都要換 岩岩換左企業冇曬

喂呀 爛啦

睇你多唔多金皮要用到
初期1,2個月應該多多都唔夠
換得就換啦

支援金布一撚定換

真係有大原配
但點解隻三笠好似細左左咁多

包實晒仲好睇，同早幾日果兩隻雞冇得比

但同之前張圖差少少
果張有氣勢好多

7-3金維修
黑到CAP唔到

我覺得三笠會係重櫻版既女皇

之前果張禦姐霸氣側漏
呢張差好多

可能加屬性係平時好姐姐黎
一出戰就軍神上身

agger,海報個張霸氣好多

真係差好遠

活動skin
課啦望

搞咩唔出呢個SKIN

只係立繪唔同姐

姐係一航張poster同而家張立繪都唔同
張海報做開game封面就好

新果張 頭髮都短好多

開game封面好多都好難睇
得古鷹加古好少少

還我蘿利厭戰同新加賀

我反而覺得除左新果幾張之外其他都ok
開game果張光輝成日都覺得係未硬格放大

FANS畫完全唔得, 佢唔係想長放下嘛??!!

終於清到9-3全圖啦

6-4撈左5隻夕立都無一張金圖紙

三十張0夕立

有無可能
我撈7隻都有31張

6隻先係

撈左3隻得5張

其實係咪我個AC夕立SET左做0%

大獲... 9-3 T5箱 比左日本我

好呀 又吊臂

做完日任又off得

又出新艦 邊升到咁多呀

就係俾上面D歐洲人撈哂

0隻30張圖
順便block晒上面堆人

SAME

4連裝魚雷好勁咩?唔覺喎
6-4又係刷你
10-4又係刷你
即係最後全屋企幾十打4連裝都得啦?

我應該玩緊非洲航線

開始明明地點衝分數
儲10/10
5點一野打十次
完

冇皇家隊一到星期5就上唔到1500

你咩隊?
1航+一隻勁野得唔得?

我而家1106分有9次未打
唔計bonus打完有1196

下星期五就會見到有班分數特別高既去衝頭10
盡量壓下分打

仲未好明點樣壓分

留1次等下次刷新先打?

手頭上既對手留意佢地既排名
重登見有人升好多排名就打佢
因為積分差得多有bonus
但係睇排名其實都好難知差幾多分,總之打好明顯升排名既

明石真係識比驚喜人

順手換弱隊壓埋自己排名咁賺分？

換弱隊算間接幫到自己 多D人易D上去易搵目標

咁姐係 係咁留住唔打 每日R幾場bonus
最後要上分先清數衝排名??

明石準備好3個金吊臂俾自己

回復次數前要記得打到5/10以下
衝元帥先一次打哂次數升上去

掛弱隊
D人多d機會撞到佢地認為既水魚隊（打左先算
咁就會高分過你，到時就打9佢地賺分

Ruruie 3000後班人都唔撚肯郁既 晏晝f5等到頭先都無人打過
佢老味🤧

個個都stronghold

有兩個時間一定郁，岩岩開始冇耐同就黎下一round唔清場數會晒左
中間就睇運

所以都好睇運 撞著大家都壓分既就大家都唔郁
唯有差唔多時間清左次數去

頭1次實郁到既 第2輪個d 70rank無個肯郁
逼我10/10含淚做左份母😭

stronghold要打得贏先得架……

實贏 11000皇家毒瘤隊🤔

有進攻buff
就算打皇家炮隊
同樣100LV 普通隊如一航,hood, 三幻神, 企業, Eldridge生存流
S/L幾次打贏唔難, 係用多少少時間姐

一航+hood真係好正

對面都未開技已經又傷又殘

Pool入面啲金皮差貝爺就齊哂 但抽親小型都無好結果 係咪轉返做大型/特建好啲

兩個字，堅持

用左20粒石得1個s重巡，2個驅逐同1個ssr空母

利申第一天玩

第一日玩去賭輕巡啦

賭小型出輕巡好過啦

ar gor is waiting you

出2隻貝爺都冇愛丁堡
多左隻我賣十章算數

第一日就唔好特建啦

我玩到而家都未建過一次小型

我一開頭都係刷首抽賭小型出三幻神 易玩好多

我忽然覺得牙哥好可愛
想俾戒指佢

貝爺愛丁堡玩第2日中晒 冇出過牙哥

心動不如行動

女王早射過胡德有冇問題

俾，唔好諗，之後一定會buff

牙哥係二戰裹面受勳其實僅次於企業，絕對稱得上係戰績彪炳

俾，唔好諗，第一個SSR改造應該就係佢
你諗下金改為彩有幾勁?
即刻個心離一離呀

仲要Atlanta class唯一金皮

最強打飛機艦

計落條數可能 Atlanta 勁D

BTW果陣玩WOWS用CV見到 Atlanta就想屌佢老母

泳衣skin幾時會完架？

而家小型最高rare得s?

玩左咁耐
只係抽過特建pool
係咪時候賭下其他pool

BTW三幻神是什麼 見都未見過

輕巡都好用啦

齊左可以打爆機

中間果隻邊到有得打 抽唔到

重巡冇用啦
威奇塔要解鎖
呢位巴打要背多D WIKI喇

打開你既圖鑑，望下不死鳥果行，你就會見到佢

重巡係原罪，威奇塔之位應該被不死鳥取代

終於見到你了

神通呢 ?

威奇塔真係唔掂 易死到

上左小海狸就會好好多
差唔多double機動

大大力

話時話彈鏈圖點解咁難出

標準答案

讀心神Game

屌佢老母，我都唔記得上次有油任係幾時

假架d箱

起碼有一個算真

想問有冇肥料or關可以好快升滿lv

冇，歡迎來到碧藍農場

肝

呢隻game已經無另一個碧藍咁農
果邊簡直係黑洞

幻想既話⋯⋯⋯望到古戰場已經投降，辛苦過返工

幾經辛苦農好一個屬.. sorry前面仲有5個
幾經辛苦6屬方陣畢業.. sorry 幼稚園先岩岩讀完

乜隻game咁癲咩

冇點聽過GB有其他形象
一聽就係聽碧藍農場
據聞FGO都係農到痴撚線

方陣第一隻屬都味農完 暗拳難出到on9

FGO抽5星既機率大既等於依到既100抽都冇牙哥一樣。

抽到返黎、農素材同肝種火又另一個地獄

原來標槍改到近代化就會換圖
但唔夠金圖開ex mode

聽個FD講到入面農素材農錢好撚痴線
聽完都唔會想刷
我同佢都唔明點解咁多人跟風玩
佢話好多傻仔冇點農 成堆關都過唔到 / 食石過關

J住先

素材其實都無咩野 係某幾樣特別唔夠
但錢就真係屌你老母

FGO玩左兩年 反而覺得輕鬆 都玩到無咩角升 同埋唔食自己都無所謂 反而碧藍要

我唔夠紫圖 而家10張金等緊出紫圖

而家各位係唔係stronghold到新post

刷7-1終於出左傻白

5-2咪有
一車車咁出走去7-1做乜

中左架btd-1

一樣姐 都係咁打
7-1地形密啲可以行少幾步

今日抽中左

而家指揮49lv 應該去邊到刷好？暫時推到5-3

我覺得刷咩關好睇你有咩需要
就咁問好難答你

7-1有紫素材，5-1冇，除非好想好想要金平127，唔係既正常都選7-1

抽中有個係工作 冇戰鬥力 呢隻係點玩架

夠圖唔夠錢

抽到ssr 輕巡

克里夫蘭都冇隻

紅髮定白髮？

聖

前期0作用，拎黎J住先

同埋上joyme網睇下明石任務先，解得黎差唔多

維修?後期就有用

白髮

出到第一隻

女僕就用啦

白髮同紅髮就係歐洲出世同非洲出世既分別

放棄左呢隻仆街啦

過氣了

Y

有人話課室坐得耐D女女會唔開心
btw咩努力學習口號可唔可以DEL左佢

返足12個鐘梗係唔開心啦

慘

有人訓12個鐘咋喎

有冇巴打可以指點下明燈下部升咩好
尤其係戰艦唔多夠用

識升一定係升山城

女皇大7黑肉啦 有好多隻揀咩

要改哂不幸姐妹食好多紙

QE都冇

未有女皇啊

扶桑都未有得改

胡德個cv麻麻地
係未因為投票排第4

因為咁

對手太強

白髮勁d?

光輝有得輸咩

女皇係皇家隊核心黎 快D去撈

皇家冇女皇真係差好撚遠

女王其實係唔係等於加傷15%

唔止傷害 對空 裝填 回避 都好有用

我依家成隊皇家就係隻London 好唔夠耐力
所以琴晚抽中左愛丁堡就係想用黎取代佢, 反正愛丁堡耐力又咁高

命運女神改

倫敦輕甲重巡出名皮薄
你仲要擺頭位仲快d 死

london唔係不嬲廢咩？一抽到撈到我都即賣
留一隻算數

想問呢d邊個值得突破

真係好屈機 所以我第一隻滿技就係佢

巴打有用命運女神改? 覺得點

我隻命運女神仲升緊

頭兩隻必突 不過70lv先好突

咁sr果d呢 突到ssr得1個

後排主力突1啦